有冇人熟警例

想問每日出門口第一時間去警署，問警員我身上攜帶既野會唔會係攻擊性武器，佢地會唔會拉我

好慘 警例居然要靠市民去背

你用理性去對住一班唔理性既狗
唯一後果係立即拉入去坐48小時
依家見到任何警狗, 當佢係喪屍就得
電影入面總係有D人嘗試感化隻喪屍, 結果5秒後咬到一頸血

但係我好想搞尻佢地

真係好嬲 死黑警屈得就屈